黨鐵個個站都未整好 究竟呢個星期咁早停駛做左乜撚？

淨係圍封木板痴膠袋？
定係放d狗入去開p